有冇小知識可以分享

原來人唔可以冇食嘢冇飲水嘅情況下連續吞口水兩至三次， 啱啱試咗會辛苦到pk

佛像其實全部都係打開眼

點解唔得 只不過愈嚟愈少口水

一張紙唔可以對摺超過7次？